WRAS疫情可能就係軍事管制既借口?

就同救災一樣，中國出動解放軍抗疫。而前題就係香港要有足夠混亂，缺乏資源，醫護系統癱瘓，政府失去作用咁。

軍隊係抗疫上有佢作用，例如英軍係非洲對抗伊波拉就幫助非洲起基建，運輸物資，協助當地團體社群既訓練同溝通。

如果香港既疫情完全失控，去到醫療物資同食物都缺乏，解放軍可以用人道理由空投mre之類物資。甚至如果醫院被破壞，無足夠隔離建築同區域就可以動用軍隊協助。

進一步講，如果香港物資缺乏搞到周圍都搶劫同埋有暴亂，而警察無力控制，咁就更加可以大條道理去維持治安，而呢種打壓遠比就咁宣稱鎮壓反對派黎得正當，因為呢種維持治安都算係一種人道介入

咁就解釋到點解政府千方百計助長疫情。。。。。

細思極恐

仲好喇，周街生化支那人

武漢軍管了